認真問kpop界邊個靚得過Jisoo?

五官標緻 又有氣質 又唔係膠樣 咩造型都carry到

定延屌打

貴婦brand Dior最愛代言人得佢先carry到

負皮既不服來辯

推..

Dara先係咩造型都carry到

好樣衰

Jisoo=Dara2.0

IU

攞個嬸嬸同我Jisoo比 cls

jisoo只係dara老翻 對腳又粗

粗係邊呀你都cls

泊埋dara度 大脾粗囉 三個齊晒 又粗又短

講腳粗 粗得過周子瑜咩

名井南

jisoo粗 子瑜係好撚粗

咁樣叫粗 係咪竹竿先叫正常？

dara永遠第一 jisoo只係劣質翻版

連登鳩up唔洗成本

痴線好想奶

面對現實啦 jisoo係bp都唔紅

對髀勁撚正

粗 成日坐

Jisoo根本冇缺點

初出道時肥d姐 你睇尋日hylt stage jisoo幾好J

認同

唔覺

唱歌好難聽

你專黑Jisoo?
佢唱歌難聽得過垃圾Twice?

有幾分似 KARA韓昇延

把聲好特別喎 唔係好嗲嗰d雞仔聲

以事論事 jisoo唱歌難聽 twice更難聽

Agree好鍾意佢把聲

唔識講點難聽法 係咪叫鵝公喉

唔好搶我老婆

呀周？
妍乳？

睇一次笑一次

唱歌走音
跳舞跟唔到節奏全隊唔齊

post twice做乜 twice廢 唔代表jisoo唔差

都有d似金針菇

唔接受其他意見嘅
開呢個title托柒咩
On99

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

Dara 完全唔靚
佢只係喺21 係冇咁柒嗰個

jisoo五官係靚但係啲行為舉止唔知點解好老土

行為舉止有得用老土形容？舉例講下

係堆豬排入面揀一塊冇咁柒嘅
Blackpink 淨講樣真係屌打21

琴日stage 造型最突出係佢

jisoo喺bp入面係咪算舞又跳唔好 歌又唱唔好

正到 睇咗好多次

Jisoo 世一

全團最美

係

好娘 冇台風
咬唇 喺到un下un下 依家去搵下條片俾你

下

算把啦 dara唔靚 yg就唔會揀個翻版

其實佢跳舞唔自然

唔洗理佢 冇品味

冇計 如果將佢擺喺第二團個實力懸殊都唔會咁嚴重

講跳舞Lisa公開處刑全隊添啦
但佢跳舞唔算差啦
係Lisa太勁先顯得佢地三個跳舞流姐

巫婆鼻叫靚
21咁柒真係抵比yg雪

覺得yooa跳舞比lisa好

屌你
搵未出道 同未減肥果期 同出左道 減左肥黎對比

jisoo眼袋直情柒添啦 點樣抄21整隊組合 都複製唔到人地舞台魅力

Lisa一個超班，另外三個幾努力都追唔到

Jisoo係追bp既第一原因

iu成個package完勝

Dara靚咩.. 佢喺2ne1都係顯得冇實力㗎喎 完全係花瓶

隻眼同鼻開過刀

dara靚

個個都有整 兒家靚就得啦

做明星 微整 有乜問題

JenJen

真實上係靚過其他三件柒妹嘅
不過同其他靚女比 真係好一般
不過21 fans 濾鏡好重 覺得佢真係好靚

所以其實yg 推blackpink 而放棄21 係好合理
依家Kpop愈黎愈睇樣
21依個世代點可能生存到 idol黎講真係好樣衰

點解咁多人負皮
係咪絲打黎
女人妒忌心

呢隊拎去人道毁滅

Irene

得罪講句 mamamoo 都靚過21

唔知係咪我問題 開頭嗰啲位 我真係覺得佢啲動作好老土

老女人

比吓面我老友嘅朋友

好衰 不過係事實
唔識唱歌跳舞都可以係kpop生存到五年

尷尷尬尬咁囉

雖然老左啲
不過係RV入面個樣最有辨別度同埋靚既

大包圍自助餐
點都有班傻鳩養

Jisoo怕羞

我大老婆Jisoo世一

冇日本line應該摺左好耐
呢隊嘢組合好奇怪

RV同BP fd所以我同娛台啤粒都fd

垃圾陳庚佑又又又抄襲

Jessica

屌 呢個騙子醜女人幾時摺埋
抄Jisoo仆街死啦
仲要好撚醜樣

佢哋又踩一捧一

高矮肥瘦男人頭大山婆
閪女人幾個直頭唔應該存在

老牛聲

Lisa同Rose都跳得好喎

我答你

冇

唔知娜縺會唔會欺凌

好似冇

理想與現實

Lisa 真心10年難得一見
係佢之前我都未覺得有咩人跳舞係好睇

Rose 又係夠俾心機

睇得出每次stage rose都跳得好落力
但齋努力點比得上有天份既Lisa

西女人娜璉霸凌多賢

Dara確實係出名靚㗎喎
denq哥哥都係咁講

呢個仙

佢真係唔係yg style 唔可以獨當一面

NO分化, OK?
各有特色, 各司其職

BTW, Jisoo 今次CB跳舞進步左啦, 佢應該忍痛削減打機時間先有咁既進步

我覺得dara五觀都靚 jisoo係好似dara 但係粗糙個隻 拎起晒啲頭髮 輪廓 腮骨位撐開左咁

周子瑜插係中間好奇怪 好似長頸鹿 跳舞好生硬好奇怪 唱歌又走音
性格又被動又靜
唔適合做藝人
定延彩英根本唔岩twice既風格 成團扮cute舞蹈動作小學生

一出道到依家都覺得好鬼似

Irene笑而不語

佢係舞台消失左一段時間

做演員好過啦 拍廣告因為唔受捧比人剪走左成個人

Lisa
由細跳到大
持有好似仲係豆丁嗰陣就就係好似興趣班咁成日跳舞
佢唔算係天才波佢都係靠勤力
我想講佢呢種應該係靠勤力培養到嗰種sense
果種跳舞嘅韻律感
所以佢跳咩舞都好容易上手掌握

啲肉the了

21係樣衰但真係好有power喎
一個CL都砌地城隊BP啦 如果唔係yg咁垃圾
21都會搶晒海外市場

彩英真係
SIXTEEN個陣型到呢, 而家變透明人

我唔太覺得佢地似
Dara真係好靚
Jisoo嘅話係湯唯低配版

鄭恩地 一對笑眼收你皮

咁唔當係kpop界？

cl作既歌都比bp唱埋 bp幾時又作下歌比人唱

屌嗰兩個男人頭真係好撚核突
唔着衫都冇人想睇

清純屌打曬咁多個

唔識欣賞

整下個鼻先啦

yg 花樽

呢條濕鳩佬都好睇嘅？
Irene>>>>>>>jisoo啦

負皮上一頁

又靚身材又好

佢個鼻唔靚得過jisoo個鼻

一個人要憎另一個人總會搵到理由

jisoo 基本上屌打老女人
因為jen jen 都靚過佢

Over 左

好慘 睇得出佢有實力
但Twice用佢唔著
係呢一團只需要扮下唔小心走光 扮cute嘟嘴 就會紅
佢性格唔岩做呢啲
唔知點解會分佢去twice

jen jen 代言chanel
irene 代言miu miu
高下立見

Mina vs Irene呢

咁普通都上神台，證明知名度幾緊要

老實講 Jen好樣衰

唔計個鼻淨計大脾都贏

講尷尬冇人及呢個次次睇有佢既part都覺老土唔自在 唔知點解

呢啲叫普通
咁咩質素先叫唔普通

Irene老婆
Mina二奶

Irene no.1

Agger

事實上實力21>>>> bp
但係依家social media 時代
樣真係好重要

Mina幾時先出返黎
Btw 我覺得Twice入面最靚係佢
Gfable

終於見返個正常人類

Irene成個人睇嘅話就會覺得佢比例其實唔係咁好

一直都覺得好似

出返好耐啦

比例好怪，個頭咁大個身咁細

首首mv隔離四條女襯托佢

因為啲人話佢係面癱
成舊木咁 冇表情

好似湯唯
不過真係靚既

我覺得佢個樣冇辨別度 似啲膠面樣

佢好似俾人迫住表演咁

冇計
四代女團首席神顏

55身材

靚女披件小學雞雨褸都咁靚...

真
竟然講得出jennie靚

咁都熱門

全團最肥 佢之前腳真係粗
長期西口西面
對眼又冇神又細
嘴唇厚

贏左

fashion 你識條鐵咩
係真係咁靚就唔會一次elle cover都未上過啦

Suzy

Mina

是但啦
個個咩奚夢瑤都做到VS model

好仙

全團最靚 最有氣質 最gfable

jennie比jisoo有氣質得多 五官就一定冇jisoo咁標緻 但有個人特徵

氣質係形容個女人行為舉止優雅女神典範
Jennie個啲叫霸氣台風
Jisoo先係全團最有氣質個位

喲囉本啞lin ha些喲 大渣巧 禾是den

你鍾意啦下
個人覺得最有氣質應該係rose啊？

Kpop 依家淨講樣最top tier 我覺係 jisoo irene 以前嘅子瑜
比較新嘅就應該係miyeon 同 sakura

女fans多過男幾十倍

眼算細咩

但係有啲團其實都幾靚女
但係唔紅
冇乜人吹奏

好似去喪禮啲衫

Agree
Top 3
Jisoo
Mina
Irene
周子瑜以前見過真人覺得麻麻 腳粗比例奇怪又黑又大面而家個樣更加唔得 越嚟越似大陸人

權f都靚啊 我覺得靚過sakura個膠樣

屌你好口賤 口德分減10000
黑色裙有咩問題呀 大把女去ball annual dinner都係咁著啦

推薦下

我覺得好多人會focus係佢個身材度多過樣

我top3同你一樣
不過係irene>mina>jisoo

我9up
認真佢有啲似張靚穎同gem mix埋

權f對波

係 但其實佢五官都靚

Any photo?

嘩屌好撚樣衰
狗也不屌

Mina 真人如何

得對波屌打全部女團
因為韓國冇乜女藝人大波
全部打假波

黑櫻我由AKB睇到衣家恕我不敢苟同

真心覺得同團最靚嗰個係面癱

真人都係靚女一名

我覺得話佢靚嗰啲應該係因為除咗佢五官端正之外 dara個頭型同啲比例都幾好 有啲靚女好局限係一隻style到 但dara唔係 佢可以試得更加多嘢

Sana呢
記得以前idol互投個陣 有idol話佢五官好靚

我Focus左係佢個鼻度個鼻好高

Jennie!!!!

Hahahahaha
Diu

堅靚

成個kpop界得Jisoo同Irene係不相伯仲

fromis_9金色短頭髮嗰個
cheery bullet 唔知智乜
everglow 個大陸妹

唔記得佢地個名

拎返啲出道前嘅相 完勝

Mina真係好有氣質，個人覺得Mina靚過子瑜，係TWICE當中最靚嘅人，不過Irene靚過佢，排名再前少少，但講到第一第二名，Jisoo同Irene都不相伯仲

呢個真 佢應該係bp最冇人氣個個

而家討論緊邊個靚得過佢 唔係講人氣

irene屌打

Rose最識扭

Miss A秀智？

講真啦jen的確冇jisoo靚
但竟然有人話佢樣衰 真係無言以對

一睇就知呢兩個人行既路線唔同
Jisoo本身已經係校花 係女神feel又有氣質
jen個種樣本身就係要行貓系路線

佢同同隊入面個賓妹都唔知點解有人會吹奏佢地靚

肥面豬潤嘴
老老實實佢個樣睇落好奇怪

Sana好靚

呢個更加唔明 眼耳口鼻都唔靚 尤其個嘴同牙

樓主唔洗駁 凡係開post 即使話1+1=2 都肯定有人會反

見到有人踩Jisoo好心痛 老老實實亞洲女藝人黎講邊個靚得過佢

放串珠係頭

依個真
真係咁樣衰點會做到chanel 大使

呢個簡直係twice裏面唯一清泉

秀智啲五官其實唔靚，仲要易肥體質，肥少少就走晒樣，人氣咁高只係佢以前拍左幾套青春偶像劇，用純情同「國民初戀」做賣點，所以先會上到一線，睇真啲佢其實係好普通，後來紅左靠包裝、化妝、減肥執靚左先見得人咋，同Jisoo、Irene呢啲一出道就好似仙女下凡嘅完全冇得比

唔明點解有人話佢樣衰 泰妹我就唔多講
但jen最多係普通樣但係唔會去到樣衰

今日雙馬尾係幾正嘅

我

俾你講到佢花瓶咁，證明你根本唔了解dara既實力

左邊平民樣都ok啦其實，有得上照上

我老婆

dream high果期最正

雖然我都唔like周子瑜 但你咁樣無啦啦拎出黎比真係好撚on9
你都係無謂再幫你idol招黑好啦

Jisoo靚好多
個人覺得
利申 絲

agger
Jisoo個種真係靚，IU個種只算係可愛

Jisoo 學講英文勁cute
又靚又可愛

係幾靚但都係我Jen其中一個dancer only sor

全隊BP有邊個唔係YG大小姐dancer

黑粉入面最有好感係佢 jisoooooyaaaaa

Jisoo>>>>>>>>>>>Rose>>>>>>>>>Lisa=jen

名井南 =jisoo = irene 同level

拍埋一齊無你地講到咁差喎

Jen五官冇Jisoo咁靚
但好有個人特色
覺得佢整體都幾正
BP黎講 最唔靚/唔起眼就係Rose（淨係講外貌氣質，但唱歌勁

趙美延gidle

Lisa 同Jen係我開始留意blackpink 嘅原因
Jisoo就係我開始鍾意Blackpink 嘅原因
Jisoo啲動態靚過硬照
有時佢啲硬照表露唔到佢最靚最有氣質嘅一面

佢五官唔差呀

唔明啲人做咩成日話IU靚

Dara難聽過jisoo 啦
唔好乜嘢都一定舊人好過新人啦

黑櫻真係咪搞睇住佢走火入魔

Lisa同rose瘦得好緊要bp最肥呢樣嘢唔算得上啲咩

我中意聽dara唱歌喎 兩個都冇唱功黎講

肥左其實真人應該都係偏瘦 唔知點解剩係肥腳

垃圾MK妹樣

扮惡
實質戇鳩妹一個

唔講得邊條女腳粗架？
唔鍾意睇咪左上角出返去囉
打句好撚on9以為自己好威咩
傻西看得自己這麼高
呢到連登 唔岩睇del app
拜鳩拜啦

俾錢吹捧出嚟嘅啫
你俾錢你個乞兒每日都可以上啦

你試吓拉遠啲睇Jennie其實同香港MK妹果種氣質好似樣

着短褲波鞋拎住個紙袋去唱K果種

Lisa唔係第一就第二
Jennie 真係唔知課左幾多金先有工開

Dara真係好正成隊bp都不了

成個感覺係太子女唔憂做 喜歡佢唔落 反而jisoo平易近人啲

真

完全Agee
Btw 最愛lisa

嗰種魅力真係好得人驚好似做咗50年明星咁樣

佢啲表情嗰啲動作真係天生就係食呢行飯

JISOO TEE 想要

lisa卸妝後個樣同普通泰國妹冇分別喎 全靠化妝

sorry 化左妝都

佢本身係真係太子女黎
去紐西蘭留學之後有影到佢阿媽都係著givenchy 用chanel袋

lisa jennie睇得出享受舞台定虛榮心

有冇留意我打「唔憂做」

同埋佢同rosé瘦到仆街得排骨
jen同jisoo身材先正正常常又唔會好肥

普通泰國妹樣有咩問題
就咁睇都幾撚正
五官端正

女人過咗18歲嗰個都化妝㗎啦
係你化得多化得少

我冇話佢哋整容
我係話佢間公司貨課金幫佢哋爬上去r人氣

除咗智秀其他三個都係ABC有錢女
Lisa 純正泰國人都講得一口流利英語
Jisso 成日參加唔到佢哋

虛榮心點睇

純粹好鍾意睇Lisa表演
睇到佢好享受睇嘅人都好享受

lisa rose在我角度唔叫身材好啦 太瘦啦 當然好多女仔中意 我中意bora, momo呢種 健美

其實佢同Rose先係藝人級嘅身材
Jen jis 只係好似嗰啲平時有做運動嘅人咁
唔肥 但都唔算吸引

Lisa rose 副計真係引鳩人

應該係高度比例問題

兩個阿妹高所以盡量要顯得瘦
唔好好似大山婆咁又大嚿又肥就仆街

反而矮個兩件可以焗下波屎忽

有啲人做明星 只係想多人注意 而唔係中意唱歌、跳舞

大山婆天生大隻底 其實好慘 好難減唔靠打針變唔到細隻

有時唔係好明藝人級即係點
佢地係瘦到有好多女想減到好似佢地咁
但明明成件事係勁唔健康

男黎既屌你

佢算好有舞台魅力嘅 YG算係唔太睇樣

骨感重 膊頭橫 腰幼 腳長
我中意有波有籮 choa咁

無聲嫁喎 比個背景cover晒

乜係藝人級身材 幾時開始身材有分類職業 我只係知健康同美感 明顯佢兩個一枝竹咁冇jisoo咁靚

真 好正

佢次次表演個樣同當年港姐出咗局仲要上台跳舞嗰條女一撚樣

怪眼

佢係太大波

only you 打歌都正

真 駁唔到

yoona

靚係靚 但係無咩特別 唔似IU Lisa咁印象深刻

Rose索D

嗰陣sixteen有集影個人照
Mina拎住蘋果嗰張

你個腦就開過刀啦 搞到依家智力有問題

點解冇人講佢覺得好撚正

影衰哂。。

dara出名唱歌冇聲

Jisoo世界第一

你食撚錯藥呀？知唔知自己講緊乜
我講事實唔撚岩聽咪左上角死返出去囉
屌你老母

完美 心地又善良

上連登耐撚過你條p牌仔先啦屌你老母
話你on9真係冇錯 仲未知自己哀乜鳩
人地話你idol腳粗 你就話粗得過周子瑜咩
我真心想問下同周子瑜有咩關係呢 串你idol腳粗嗰個人係once定係咩？
你個比喻真係好撚有問題啊 正如有人話佢醜 唔通你又答佢「醜得過JooE咩」咁？
講野毫無邏輯可言 舉埋d九唔搭八嘅例子 個人仲要咁撚燥底 開po俾人講兩句就起曬鋼 真係好耐冇見過你d咁嘅極品

perfect

你呢件on9都唔好得去邊啦低能仔
見人批評人一兩句 叉隻腳埋黎 關你撚事咩
呢到連登 我地鍾意講乜咪講乜囉 幾時到你呢件傻西理呀
唔岩聽就一句on撚9
贈你一句屌你老母都唔過份架其實
同埋唔見得你幾有家教 eq幾高
成個潮州佬咁
定冇人屌既老處女呀
死開啦咁撚多事

最好笑呢條低能仔自己起鋼完比人話返轉頭打大篇嘢屌返人
你都好燥底wo咁
照鏡啦豬系

red velvet irene?

傻閪係咪駁唔撚到啊？係就潛啦柒頭

你自己同自己講嘢呀on9仔？

覆緊你啊弱智
除咗人身攻擊仲有冇野講？

你eq真係好撚低 笑死
第一次見人係人地個post發癲再屌人燥底個
最撚燥係你呀低能仔

繼續發癲啦小丑
我睇得幾開心既 好耐冇見過傻仔發脾氣

除左允兒 全部不了

邊個發癲大家有眼見
開po俾人串下就惱羞攞第二個idol出黎做擋箭牌
再俾人講幾句就屌鳩人唔啱睇就出去 咁你開乜撚po姐？

我鍾意講乜咪講乜
你有權阻止我咩站在道德高地批鬥人好威？
咁有道德出去屌撚曬全部黑警嘛
潮州佬鍵盤戰士

可能樓主意思係對於佢黎講周子瑜對腳先算係粗

好一般真係

佢幾撚串呀 唔知出到去對住班狗敢唔敢咁惡呢
唔講以為佢護緊主

大家都唔好嘈啦唔洗咁激動嘅。。大家都係討論下

係連登同人講道德
笑大人個口
柒到唔敢睇

我從來冇係道德上屌過你 只係覺得你個比喻好九唔搭八

佢自己起鋼先既
惡撚到以為我殺左佢全家咁
定周子瑜佢條女呀

連登日日有人鳩up 九唔搭八
咁你屌曬佢地未

見到九唔搭八就同人互屌 燥底個位先係你
Eq又低

樓主應該都係想帶出jisoo對腳唔算粗姐所以就搬咗一個更加粗嘅對比下

唔洗咁勞氣啦

條copy cat 侮辱咗jisoo

睇得出樓主只係隨口講下睇法姐
咁腳粗唔粗好主觀
個位izone粉就即刻好激動
once嚟？

eq低嗰個好似係你喎 老處女乜鳩都出埋黎
可惜我係巴打黎

食屎啦spoon chan

起下我底就知唔係

好易爆血管

但事實真係粗過dara隻腳

係呀 樓主有否認過咩 冇嘅話其實都係攞第二個人黎比較下

做once真係唔易
多重身份
護主護到幾激動
btw以前係once
利申16年之後唔係

我都無話過樓主否認 都係跟圖講事實姐

我純粹覺得唔洗咁激動 真係討論下姐

我以為呢個係膠post 點知大家咁認真一人少句 唔好勞氣

其實好似都有搬dara出黎
大家和氣啲

dara世界第一

cls真係第一次俾人屈係once
由頭到尾我都只係覺得佢無啦啦咁樣比喻好撚奇怪

之前都覺得佢好q 佢同GD好襯

咁撚大份

一柱擎天辮識彈下彈下

依家先見到嚇親

巨人

記得佢有張相係條水喉辮高到係架車個天窗伸左出黎好搞笑

識時既事 唔係一早瘦左咩

想睇

減肥成功例子

你柒咗la 起佢底睇吓佢乜身份

相靚 但睇片麻麻

太耐揾唔番

唔要馬蹄露

躝啦 賤種人獸交產物

Q到咁都一般？

薇娟世一

都唔係佢嚟

最怕呢啲磨皮相

大6妹樣..

試下先

Teddy 作啲罐頭難聽歌都賣單，樣係真係重要嘅

李知恩對腳真係世界級好j

你睇下swan live 個樣先啦

今次首歌係真心難聽

對眼又細又分得開

幾似heidi

twice全團收皮啦無一個可以講係靚

老牛聲但我鍾意

佢都叫難聽？
聽過jisoo唱雪之華未首歌難唱佢都唱得幾好聽+穩定 算好好我覺得

佢把聲好低音咩
咪正常女仔聲

Mina都唔叫靚？

少低

唔會回頭望囉 可能唔係我鍾意嘅類型 我覺得普普通通 不過氣質係有啲係度嘅
btw佢個樣有啲似tvb唔記得名嘅偽人

我認同呢個⋯
但都係覺得Dara靚啲

從來唔覺得佢靚

喺Black pink 唔係最好聽
但絕對屌打好多同期女團

中肯

咁睇真係氣質好似⋯

兩個都靚⋯打和

老實講句，如果2NE1 唔係俾YG 玩成咁⋯
當時如果定期俾佢哋出歌，處理好啲醜聞⋯絕對係Kpop 女團一姐
CL 離開YG求其出首歌都上到bill broad
朴春依家啲歌有聽過都係好好聽⋯

呢個團喺連登唔算好紅
佢又唔係門面
真心被嚴重underrate

呢啲先正反而對住細細粒嘅扯唔起

睇到有啲尷尬

下佢唔係門面咩睇嚟睇去團嘢佢最靚

佢就算呢張磨皮磨到極喺kpop都稱唔問係靚 最多係可愛

師兄識啲嘢
兩個都好正

台妹舒華先係門面

唔好拎出嚟獻醜啦

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

允兒

點睇

口味既野個個都唔同既，明白呢樣嘢都唔易

仲要依家成30幾歲人都keep到成個𡃁妹咁
真心癲

兩個都靚 但係拍埋一齊就會覺得其實irene靚啲

邊到𡃁妹

都唔係啲㗎喇

特別係笑嗰陣差成條街😂

Agree 覺得佢得個樣
成個人好冇內涵，冇其他野叻
睇啲外國訪問，其他三個隊友全部有外國生活過，英文流暢
得jisoo一個唔識英文尷尷尬尬咁

老實，佢靚係靚，但係氣場唔夠Jisoo
唔似Jisoo咩造型都carry到
我覺得依家可以同Jisoo比嘅，除咗Dara,真係得Irene

左邊p圖黎

bp根本同21冇得比 兩個檔次

所以我話jisoo唔夠精緻 係低配版

sm樣
唔係夠靚嘅話 出道有啲困難
尷尬舞加老牛聲
但係幾靚嘅

加上屋企有錢

唔好咁講 lisa jennie去外國上節目 啲英文都係尷尷尬尬

美延靚得好精緻可惜唔得竉

jisoo唔係黎黎去去都係呢個個髮型咩？有咩特別造型？

真 兩個都靚
但jisoo似一般鄰家女孩啲靚
irene睇上去靚得高級啲？
唔識形容

好似冇

dara有剷過青 i love you時 佢carry得好好 仲好型

姐係冇星味

突然好想睇jisoo剷青
或者宜家jen個頭
但我諗jen個頭 擺係邊個身上都一樣出事

多數jen個非主流頭放係啲全團最樣衰既成員身上係yg覺得佢好樣衰定對佢太有信心

屌你估人地想㗎

正到pk

我都覺Dara靚d
Dara塊面仲細過jisoo

唔講都唔知佢係主唱 同隊野好似格格不入咁

娜璉屌打！

Irene 有種不可侵犯 有距離嘅感覺 佢種靚靚到成個人都好唔真實
Jisoo 好似親民平易近人啲嘅感覺
我都唔識講

Jen 好樣衰

Irene 完顏

Bp D扮bad ass 嘅rap 好難聽
舞又普通

完全唔識男人鐘意個條魚

Rose 都叫勁？？？

Lisa rose 好樣衰

BP黎講唱歌勁係rose
Lisa 唔叫靚但都係有個人特色同象徵 易留下印象
Rose個樣真係最普通...

似韓國開cam剝衫跳裸舞嗰啲cheap女

rose唱歌長期鼻塞 仲要訓練佢朴春咁唱歌

老矣

21 舞台真係好好睇

第一次見人話BP rap難聽

irene 個樣又老又閪

吾好拎個整容整敢多既比

其實某啲二代飯可唔可以收收皮先
Jisoo點會係Dara劣質翻版?
Jisoo個樣就算喺二代出道都有得打啦
當年Dara同Yoona就無容置疑架喇
佢地嘅二代嘅地位, 就好似而家嘅Irene同Jisoo咁

岩岩出道個陣都無乜點留意佢
宜家覺得佢宜睇越靚 又有氣質
jisoo世一

其實朴春唱歌都係chok聲啫
佢啲低音從來無真係落到過
不過佢把聲夠厚
後生又未病嗰陣就夠力啲
睇佢上Queendom已經live表現爭啲喇

初瓏

想睇你地點評論

係囉 既然朴春唔好 咁點解rose要好似佢咁唱？

其實某啲四代飯可唔可以收收皮先
Jisoo點會唔係Dara劣質翻版?
靚既女仔娛樂圈大把 靚得黎觀眾又要睇到你 又有幾個？
事實上jisoo 企隊友旁邊 人地都係睇lisa jennie先
你估佢放係其他團 就一定靠樣突圍而出？
如果佢放係7、9人團 人地識唔識佢都成問題

Dara柒咁多

21唱功最好係Minzy,
而BP叫做好啲嘅係得Rose
Rose係鼻塞就斷氣聲
朴春chok吊鐘聲

冇得輸

冇諗過可以見到dara
我鍾意咗好耐
2NE1解散好可惜
唔係既話今年已經係第11年

淨係講野把聲已經贏左90%嘅女個像

你唔好話啲人睇21係睇CL同朴春先?
到底講樣定講氣場啫?

我成日都覺得mina個樣有啲似youtuber Ashley

*偶

Twice日本line都唔叫靚, 做人又唔好咁唔公道

Jisoo真心靚毋須質疑

dara係鍾意咗好多年 覺得佢好正面
而且有經營自己既YouTube 仲有八十幾萬人訂閱

冇乜必要比較 嘴下留情
年齡都唔相同啦
唔知點解希望dara快啲公開另一半&結婚 因為都唔細
二代團最鍾意2NE1 青春

周周

開得post預咗俾人評論架啦

好似係2ne1 tv

我係睇到dara先睇到CL同其他成員架喎
又靚又紅 上到台個個都望住 eg yoona, hara
靚 但冇星味 焦點永遠放係其他人身上 eg 泫雅與朋友們
jisoo咪係後者

jisoo柒咁多

估唔到都有人記得

睇完2ne1 tv 會更加鐘意dara

你個名

睇咗你好多留言，乜嘢都係你覺得就要人哋都咁諗？
你覺得Jisoo冇星味就係冇？
你覺得Dara唱得好過Jisoo就真係好過？
以前夠有大把人話2NE1係CL與朋友們啦

人人意見唔同姐 你睇到dara先姐 唔代表全部人都係

dara唱歌冇聲

討論下姐 咁激動做咩 我冇要你認同我喎

條友成個post係唔係都踩BP大家知咩料啦

雖然連登唔多like 佢 但佢副偈真係不得了

各花入各眼姐
唔洗不斷入黎留言踩既

我懷疑佢係呢樣野贏咗美延
我覺得美延唱歌跳舞都好過佢

唔中意咪唔中意 樓主夠係唔係都拎twice襯托

本身五個人一齊出道 唔知咩事走左

成𨳊個矽膠公仔嘅臭閪樣

俾番錢我，都唔撚屌！

同當年dara一模一樣 擺落其他團都還好
擺落4人團 一對比就變咗花瓶

Blackpink同21真係一鳩樣
兩隊都係CL/jennie與朋友們，主rap同ace
（但CL台風同power真係呢樣jennie冇得比）

Dara同jisoo都係花瓶，唱歌跳舞rap冇樣突出，零個人特色

Bom同rose都係main vocal，把聲最有辨識度
（但bom把聲厚好多，powerful好多）

Minzy同lisa舞擔，但韓國人氣最低，零存在感
（呢樣嘢lisa好好多，因為佢泰國人嘅身份食哂東南亞市場，bp東南亞fan base八成都係嚟自佢，minzy就真係全世界都零存在感）

你老友牙Kai 咪鍾意

我都覺jisoo似係sm家族多過yg，點解佢唔去做sm練習生？jisoo入sm可能發展會更好，可以行演員個條路線

Yg真係見以前搞得2ne1咁成功
用同一套fomula咁整左隊
2ne1 2.0 —— bp
不過係外表升左個層次既21
但要講yg啲人最出名既台風 壓台感 震撼力
Bp有排都未追上21

oppa

jisoo
樣靚+5
腳粗-1
腰粗-1
老牛聲-1
唔識英文-1

好心jisoo骨架咁大yg唔好成日俾露腰衫佢著
拍埋jennie/lisa呢啲螞蟻腰到 真係扣晒分
網上大把live睇

但講樣jisoo一定靚過irene

AGREE 想講好耐 完全唔明點解話佢地rap勁 詞都冇作過 其實大機會連rap flow都係公司諗埋 基本上冇咩rap技巧可言 講得快唔代表RAP好

點解jisoo下爬好似連住條頸咁 好似啲癩蛤蟆下巴後縮咁
硬照好靚 一睇片佢講野個下顎位就好奇怪

yara乜水
唔睇kpop，但靚到我會覺得kpop女女吸引既得yoona，irene同jisoo

佢咁瘦你都可以講得出佢腰粗腳粗真係cls
係咪要瘦骨仙先叫正常呀